sp就唔好對人咁好啦

你都係想同我上床姐
對我咁好 我好易沉船架
我好想同你講我好唔開心 想攬下你 想錫下你
但係好驚自己越陷越深

你同我講過話我一定會遇到比你更好嘅人
但我依家呢一刻 淨係中意你一個
我想像唔到你對其他人做你對我做嘅嘢

聽日又同你見面 好想同你講我嘅心情
但係我驚講完之後sp都冇得做。。。

Noted with thanks

對你點好法？有無例子呢？

絲打？

屌完佢 幫佢用紙巾擦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

緊係啦

Sp從來定位都無真愛架啵
佢只係對你肉體有興趣 或唔抗拒
點解永遠都要搵個套餐入面無既野呢？

想同絲打做sp

唔打太詳細自爆了例如就算唔關佢事都會陪我去好遠咁

我哋唔係一開始就想做sp 係發現大家夾

17

咩apps識
點開始

好好愛自己喇 你第時個老公都唔想咁多老襟
啲男人屌厭你就屌下個 記唔記得你都成問題

未過20就搵sp
G

點識

無錯，話你做雞真係侮辱啲雞

h我都想同你搞野

係咪即係陪你上天堂

其實對你好，係好基本。做得SP，即係對你有興趣，但係你嘅條件唔夠資格做我女朋友，或者你嘅過去或某特質係我唔鍾意。

真係好撚好人

做得sp已排除左有愛有性既正常關係
即係自貶身價 大特價俾人，全部你情我願 但求開心 不問責任喎

做sp都有年齡限制？

知唔知咩係sp到底

咁你真係唔好同佢講
有啲野真係只可以收係心
咁大個人成熟啲
做SP就做好SP既角色
依個係你既最佳位置

雞

樓主係男定係女?
女人容易沉船，男人唔會沉船

苦口良藥
巴打有啲說話係難聽
但係真 男人分得好開
知道有啲沉就好走
唔係嘅傷多幾錢都係自己
同埋呢啲關係經歷得多會對人失去信心
好似唔識得用正途去愛人咁
17歲大把世界啊囡 慢慢嚟
搵個錫你嘅男仔

我想知點解後生仔會肯同40歲人妻做sp...不老嗎？

好地地做咩要做人SP姐
你話你enjoy做SP就話姐
傻女黎架
佢唔會因為性而愛你架
反而會覺得你更加cheap
點解要咁樣糟蹋自己呀
醒下啦細路女

過來人，之前差點比前度當SP，好彩保持清醒

請問你同人拍過幾次拖呀？
冇呀，但係我就做過人sp幫佢含、比佢屌同埋比佢渣囉。都冇乜野。
噢，係啵，好高興認識你

男人嘅對sp嘅心態 除左剩係想要性
有時都會想要拍拖嘅感覺 但又唔想負拍拖嘅責任
姐係唔止喺屋企扑野 出到黎都可以做到哂情侶做嘅野
但唔見嗰陣又想要私人空間 唔想比你管咁
就沉船就睇路了

過來人 不過互沉， 佢發現自己沉之後即刻斷聯絡但係冇unfol ig。第二個月就過咗美國讀書，走之前同我講有緣聖誕見

如果互沉點解唔真係試下發展 可以有時咁樣屎忽撞棍會有好結果

最慘人地當你免費雞咋

人地都只係想同你講愛惜身體姐，冷靜d

17歲做sp

十七歲那日不要面 走去做SP

過多5年佢可能都懶得屌你啦
咁而家一於無悔屌到反西

絲打我同你一樣不過決定斬纜了
SP依啲真係唔好鐘意

我都係絲，係咪我太純，真係有人做sp咩⋯⋯
總覺得係吹出嚟

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

絲打啊絲打
唔好咁傻啦 我無沉船都知SP依啲嘢真係信唔過
搵得sp都唔會係咩好仔 做過sp更加難修成正果架
無時無刻都要保持理知啊
我都未過20 但真心對SP依啲最多有一半信任好

大把
你d fd都可能有

睇嚟你好有食40歲人妻經驗喎。佢地唔會沉船咩？

佢就好啦 又唔洗錢又嫩口

用下不推文得唔得呀 SP POST都推到熱門

17歲做sp

btw條仔幾大

sor9ly 用返不推文

mk仔真係好
有十幾歲後生女做sp
而我只係一個30歲A0毒撚

我好想知你地點變sp?
除非你話day one已經為搵sp而識。

光復香港
時代革命

嘩，貼埋錢book酒店?
結婚耐左男女都厭左好正常。只係女人比較難過自己心理關口出去食

怕講完連sp都冇得做
用性去換愛咁樣好咩？
正正經經搵個會愛你珍惜你嘅人啦

算吧啦

20歲未夠，江湖閱歷不足，就好容易沉船，即使明知大家係sp關係，仍然會好傻好天真咁渴望變成真正既情侶

On9

大撚把

比人屌完咪算囉 明知人地搵sp都沉哂船 on99

本身有無拍過拖？

雞都不如喎你 唔洗錢任屌

咪咁mean啦

氹你咋傻妹 唔咁樣呃你你仲點會繼續比個閪佢屌

笑撚死

男人揾sp就係唔想負責任而得到性愛
要揾真愛就好好揾條仔啦

臭雞都不如
免費比人任屌

覺得好傷心 點解有啲人可以咁輕易就對無興趣既人有反應
愛情真係好兒戲 唔係好敢信人

你入世未深咋
有啲人真係可以好賤 對自己好啲啦傻妹

唔好攞雞做類比
免費嘅同雞唔一樣

做SP有咩問題 各取所需
但唯一想知本身有冇男友

我諗呢到鬧你既人都係想你好 希望你第時唔好後悔做sp 祝安好

利申 朋友係過來人

年紀咁細就做人sp...一係就對性愛過份追求，一係就缺乏被愛既滋潤，借性愛取得愛同被愛既需求。

樓主係咪家庭方面出左咩問題？

知唔知咩叫sp 屌完就算架啦

男人一定唔會同sp 做情侶

都屌過哂囉仲俾你做女朋友咁困身

笑左 屌完咪算囉 都冇相處

真 好hurt都係咁講

係咁㗎咩唔好笑我啦

你唔好預人地會有心同你發展先啦
你搵得一個sp 證明你之前/之後都會有機會搵
如果我係佢 同你玩下可以 長遠拍拖不了

過來人 呢啲要慢慢黎，輕鬆啲
我之前同我果個sp都係咁

我覺得sp都係朋友姐
大家相處自然咪得，搞完野回氣咪當朋友咁傾計
其實係你心入而暗戀佢先諗咁多唔敢講野

你兩個係sp，代表兩個啪啪啪已經都爽，唔多唔少都有少少feel既，
最緊要大家相處舒服，啪啪啪又舒服，慢慢就向住呢個方向啦
同埋又可以了解多啲先...

屌唔記得利申：現任以前係sp ，一齊左幾個月

真啊 仲要攬住你同你講話 覺得咁樣好辛苦 分唔開性同愛 食屎啦

因為佢知咁樣先可以吊住你先可以繼續有閪屌

當然有啦，比林鄭你ok？

羨慕

我相信絲打你追求性愛，搵男友會更加理想
我都相信男人好少唔鐘意啪啪啪，又有人錫又有得啪，又唔洗俾人當免費雞，何樂而不為。
利申：細佬打完J都想啪7.7 好想跟女友啪7.7 有無巴打都係咁

巴打嗰名有啲玄機

想問下大家 會唔會同sp拖手
講緊十指緊扣嗰隻 認真問
絲 沉緊船 就快浸死

些牙ac 個名唔係我改
如果人只可以對自己愛既人有生理反應 所有野都會簡單好多

未遇到姐

野都扑埋啦
拖個手有幾閒

笑撚咗

未過20 就做免費雞。。。

我揾gf 都唔會揾d 做人sp 嘅女la...

Cheap過雞

免費個隻

樓主棄船啦 有時啲嘢都係玩過先會知自己原來係玩唔起 到頭來只會係俾人玩

口行行，你敢唔敢同你第時老公咁講先

第時同老公就係講結左婚先可以揸波

有波但樣唔得

係呢d moment你可以日日因為sp唔開心，好明顯你思想上仲好柔嫩
有d男性係可以對好多人一樣好，fuck boy 暖男？騎牛搵馬咋？玩得sp吾求真愛，抽離下啦

女真係好易呃

ha 你自己都唔錫住自己走去做人sp
你太易得到 佢又點會錫你啊

細路女，玩唔起唔好玩

畀啲著數你等你繼續沉
有乜所謂

梗係搵呢度啲毒撚埋單啦

我都對人好好架
不如借塊閪黎屌下
傻鳩俾人又食又拎
做雞都有錢收
做免費雞仲衰過地底泥

緊係唔得啦 邊有人咁快揸波
十週年紀念先拖手

臭雞

警世post

呢個Po d熱門回覆有益左勁多
以前唔係咁
Btw 唔好咁傻喇 佢玩鳩你咋傻妹

唔可以講洩唔洩嘛
除非過程裡面你係比人呃or唔enjoy

男女都係la 如果呢段關係係令你唔開心
就應該斬

唔係好接受到sp 一係就女朋友 一係就乜柒都唔係

你呢啲死臭雞人肉洩慾器 人地大把SP 貪你夠嫩 傻西

人哋淨係搵佢做sp但搵佢做正印一定靚極有限啦
又唔靚， 又唔潔身自愛(仲要無腦)
唔搵毒撚埋單揾邊個呀

sp永遠唔會有轉正既一日 從來只有女朋友升老婆 有幾可會由sp升女朋友 如果個男既對呢個女仔有心 一開始就做做女朋友 做得sp就只係代表佢覺得你好食 但又唔想同你拍拖姐

sp永遠唔會有轉正既一日 從來只有女朋友升老婆 有幾可會由sp升女朋友 如果個男既對呢個女仔有心 一開始就做做女朋友 做得sp就只係代表佢覺得你好食 但又唔想同你拍拖姐
0
0

多咗啲老嘅p牌 XD
少咗小學生

咁咪你鬆人先咯 先發制人 可能你會開心啲呢

咁可能佢本身有女朋友呢

yes

唔鍾意你嘅你做乜都唔會鍾意你,冇得迫

咁咪就係點解只能做sp咯 點會有轉正既一日 sp呢個身分印得上去 條仔就已經唔會再考慮轉做女朋友啦 出面大把女 在於啲男人心目中 其實個女仔能夠做得自己一個既sp 亦都可以做人地sp 容乜易有襟兄弟（呢個係我一個男性朋友講既）

其實話女仔做人sp就係賤個d留言都係出於自私姐
想啲女仔受壓力 就'貞潔'啲
希望自己第日溝到嘅女仔大機會無點比人搞過

我唔知多唔多 但遇過幾個真係性同愛分得開嘅女仔
除非係拍緊拖都搵 呃人感情個d
否則唔值得比人無lala shame

大家回應時請善用不推文

好多男人都係咁㗎啦

免。費。雞
貪你緊呀
以為你無性病and 隨傳隨到ja

cheap
同無腦

咁係真係賤喎，明知人哋唔鍾意你都仲要除衫俾人diu

搵多幾個sp咪分散到注意力囉
係你自己ff太多唔想承認自己係sp姐
以為係床上錫下攬下就係被愛咩

有人真係ok架喎
開始到完 都明白大家係唔鐘意/因總總原因唔想對方做自己伴侶
甚至完咗仲做到普通朋友

樓主沉咗
可能係無諗清楚 可能係意外 可能本身咁既關係就唔適合佢
應該斷 但唔等於件事本身就係錯

Make呢啲comments之前抽離d諗下係咪出於私慾先咁講
Or, 正常負責任既人 講任何可能會傷人嘅野之前 都應該諗下先.

唔係正常情侶關係都俾人插唔係賤係乜？
friend 前性行為？
我覺得佢賤唔賤唔緊要㗎，最緊要佢第時嘅男朋友唔覺得佢賤啫， 咁喺呢度咪睇下most people 嘅睇法囉

正如叫雞嘅男人99%都唔會娶隻雞一樣

或者試吓咁啦
你同佢講近排識左個新嘅男仔追你
有啲心大心細 睇下佢有咩反應囉

好驚

驚之後無得diu, 又要再搵個新sp

lm

G

有得一定年紀，多數有肚腩，或者個胸無咁堅，仲食得落?

屌 呢個世界真係咁多人搵sp

本身揾緊sp嘅人 會唔會因為真心鐘意左人而打消揾sp嘅念頭？

女仔要學識愛自己 人哋先會愛你
就算人哋唔愛你 至少有你愛你自己
老土啲講句 會同你相處得最耐嘅其實就係你自己
你諗下 佢憑乜嘢咁對你先？
就係因為你鍾意佢？
You deserve better!

啫係你一定唔係靚仔

呢個post咁多人做緊/做過sp

無話唔得 但你咁細個又要做sp做到想有愛咪有問題囉

成班死毒撚屌人搵s p

講到尾只係自己觀感唔好 就安啲罪名比人
污名化一個雙方同意, 無傷到人既行為

接受唔到咪唔好簡 鐘唔鐘意根本唔駛理由
要侮辱人黎掩飾自己意圖都好無謂同縮骨姐.

如果係咁多人介意伴侶有過sp
咁佢選擇咗去做就自然會有'懲罰'架啦
駛乜再安個莫須有嘅罪名黎鬧人呢

賤的意思就是解 不自愛 地位低下
冇話佢傷到人
係不自愛同埋地位低下咋嘛

雞都好過你
你係開心就唔使上嚟問啦
最緊要第時唔好呃你老公扮純情

婚都結埋啦我
一定要毒撚先可以diu 人搵sp㗎咩

樓主一時唔識諗 仲細姐 一個男仔係咪真心對你好其實你心裡好清楚 係唔想承認定唔知 長痛不如短痛

儍妹，一個人如果愛你係唔會因爲無得做愛而離開你架。你前男友都應該90%係Player

個男好高質？

過唔過到就唔知啦，大家都仲磨合緊
你咁講咪兩個都係咪sp兩個都污糟囉

我覺得享受性愛係冇錯既
我好重視呢樣野，如果夾係係兩個人可以好connect 所以唔怕試岩人先拍拖

如果你介意就姐係價值觀唔同，咁你搵個清清白白既處
但第時唔好怨話同個老公/老婆扑野唔夾/好撚悶
大家各有要求姐

如果過唔到都係因為性格唔岩，咁都冇計

點解我個po變咗大家喺到討論sp相關煩惱

會 我同佢所有情侶嘢都做晒 十指緊扣行街睇戲食飯

算啦呢d人由佢
佢唔會明

自作孽

見佢仲細 想提下佢姐

咁都信

你要繼續ff既 話你係第三者都得既
但唔排除有45678者囉
btw都係免費閪

如果個男仔再加多句
寧願一生都不說話都不想講假話欺騙你
佢應該以為自己搵到真愛

有啲人鍾意做小三多過𠌥大正印

希望大家唔好再覆呢個post 唔好推 你哋中意話我雞就話 成班好似妒忌人有性生活咁真心提醒我嘅人我好感激你哋 我自己會小心 就係咁

我世紀最憨鳩

絲打份人應該幾爽直…
因為我都係拎個真心對人成日俾人搵笨柒

其實我都知冇好結果但係唔肯面對啫唔想又搵多個再hurt多次

搵返個真正既男朋友啦

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

男人就係窿都想屌架啦
係香港我唔知個風氣點啦
但我就覺得，夾既就點都會最後係一齊
你咪隨心囉，上床呢啲野做足安全就好閒姐

上床夾都好緊要，試左佢貨先都冇所謂
我最怕係鐘意左佢先知佢牙簽/技術差/唔夾咁我咪pk

當然，如果你唔想咪開門見山話唔想咁快上床
係鐘意尊重你既就會等

唔等得既你都冇必要留佢

女人唔使做到咁desperate!
想拍拖還想拍拖，但都要認真揀人揀到岩為止
唔係上左床就係蝕底架

未過20搵sp 你的樣子如何

咁先好

你收撚皮啦死臭雞

佢對你既好係用黎彌補某方面嘅不足

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

光
復
香
港

時
代
革
命

返隔離台啦鍵盤勇武

死臭雞

唉

啱吖，咪咁白痴啦屌

人太複雜又可以話好簡單，不過始終都係動物黎，期望唔可以太高

做得sp，人地就冇諗過要同你一齊
同你搞完又唔洗負責唔洗氹唔洗剩，
咁間唔中吊下你引其實都唔出奇。

阿囡， 我唔會叫你唔好做sp 珍惜自己， 但你玩唔起就收手啦， 遊戲規則就擺明係到， 唔好on9 到以為佢會愛上你或者你係特別既可以改變到佢， 唔係, 辛苦既只得你自己

明唔明sp同男女朋友既分別？
唔可以好好地同男朋友既
要搵免費鴨 仲想隻鴨因為性而鐘意你？

你唔好咁諗
我親身經驗就係做過免費鴨
仲沉埋船
到而家我次次屌閪都仲會諗起佢

洗五洗我屌醒妳

sp就sp
要預左對方有性無愛
你沉過船 咁對方有無？
有既話點解唔成為男女朋友？
無既話 咪姐係我講咁
唔好覺得對方會因為性而鐘意你
尤其如果對方係男人

免費雞咪走雞哈哈

咁佢真係好唔掂
痛最多係頭果幾次
之後就唔會太毒架喇